switch 數碼寶貝物語 網路偵探 駭客追憶 一問

我想問我玩爆了 網路偵探 點先玩到駭客追憶果部分

第二隻game黎架wo

我switch 入面只有網絡偵探嗎？爆左機 有個new game + 定應該continue?

開new game
揀另一隻
佢好似會接番你個save
不過都係要差唔多打爆機先可以傳機

佢就係唔比我按駭客

New game定new game+

new game+

按new game+唔得玩駭客

你要爆左機先得
係咪你未做齊
自己試下9禁

new game , not new game +

New game+有咩用 試過重玩冇咩用咁

個圖鑑會有埋上集D怪

早期可以用天使獸退化隻六刺獸來用用

係咪主角群打大boss

駭客果班就暗啞底打幕後黑手果隻

係

又多一個受害者....

準備好被餵屎了麼？